人在中環 應該點走?

點過返九龍? 身上有藍色 屌

邊忽先？
有無長袖衫/褲
兩樣都係就買酒精抹走佢
或者call 家長車

mtr

岩岩紅隧走無Popo

如果係衫就掉番轉著

on9?